許智峯： 1月被警員除開眼罩噴胡椒噴霧 投訴科及警監會表示警察並無做錯投訴不成立

2020年1月1日，反送中元旦遊行，當日晚上暴警四出濫捕，我在街上與警員理論時被兩次脫去眼罩，雙眼被近距離噴胡椒。

事隔一年零三個月，警察投訴課正式回覆我所有投訴均不成立，該警員“並無過錯”，監警會亦同意該結論。

當然，暴政當道，無人會對淪落的警隊有任何期望，只要政治正確，政權會包庇警員任何卑劣行徑。公開此信，是要將警暴公諸於世，將暴政的惡行寫在歷史，讓香港警察永遠被人民唾棄。

我們絕不要習慣荒繆與黑暗，香港人加油。

咁樣揭人罩
然後兜面噴
都係冇錯

狗隊一般開槍前係咪會拉開對方件避彈衣先再開槍，係咪狗房教

自己人查自己人點會有事
仲要全世界都無人鐘意
自己圍爐

監警會=垃圾